香港人幾時先會意識到 無論你幾多人都好 政府係完全唔會驚你哋和平遊行的

2019年啦 仲和平是我們最大的武器

政府一句：遊行人數雖然很多,條例將如期周三恢復二讀辯論

當你哋狗咁撚

天性怕事

所以遊行方向唔係做比港共政府睇 而係應該做比西方勢力睇 等人地可以出師有名 可惜飯民又特登將個遊行方向帶錯去落台

初一個陣放晒火扔晒磚夠激進未？
有乜用？ 照樣DQ你

初一係聲援小販喎 依家過年有小販咪就係因為依單嘢夠激 弱智就返屋企啦

咁咪黎料囉，又睇下點

你全港出曬嚟
再全港返返去
俾我都唔驚啦

講經咩，不嬲郁手既都係小數人架喇

郁手少數唔係問題
但郁完手個啲人走嘅時候應該啲無郁手嘅人去保護佢地去撤幾格先

大把人覺得有用

真係痴撚線 一個完全漠視民意既政府
和平表達意見 我們試過了 所以？